年輕人，有咩想做就快d做

越大個就越冇勇氣......

愛

打飛機 趁陽委前有得射就好射

想考咖啡師牌